激光筆自首挑戰

麻煩各位有攻擊性武器嘅巴絲打，影低自己嘅武器，放上社交媒體 （如果有發夢相就唔好咁做或隱藏左先啦）

＃我要自首
＃攻擊性武器

各大專院校天文學會搞全民觀星營有無得諗？